如果你係GD/太陽 出返黎第一時間做乜?

如題

叫雞

打鑊勝利。

打到勝利ching仆街

下==

420啦緊係🌿🤙🏻🤙🏻

都算係食齋

搵賤妮出出火先啦

打撚死勝利

打黎做咩

跟係組返原班人馬
以犯罪集團出道

唱返首Good boy

督太陽灰

出聲明同勝利割席

樓上勝利黑全部去死thx

搵top 一齊吸下毒先

再約blackpink 聯宜下

識搵一定搵jisoo

要贏晒梗係話幫團員脫離毒海，唔會放棄兄弟，希望佢好好贖罪 （唔好攪到我）

邊個搞jisoo我打柒佢

打柒佢x2

我打7你地再搞JISOO

我搞jisoo再打7你地

我打7 jisoo再搞你地